（不推文回覆）LIHKG 箍牙集中討論區 21

個個post都有人問邊個牙醫好
其實大家可以去下面個list慢慢揀
牙齒矯正科專科醫生名單

開始箍牙之後大概一個月覆診一次
所以揀個近屋企嘅會比較方便
如果排牙唔係好亂/budget有限
搵普通科牙醫都得
普通科牙醫名單

傳統鋼箍會比隱適美有力
自問排牙複雜既都係用鋼箍好
建議各位巴絲打係決定揀邊個牙醫前
先諮詢2-3個牙醫意見先再作決定
每個牙醫做法都唔同，可以各自比對下療程方式及價錢/服務

Hi
中左1001 唔該開post

新po留名報到

想問有無人係箍牙改善咗牙骹問題或者影響咗牙骹求分享
牙骹有問題但係想箍牙

巴打又改咗名

之前個名唔太順口

搵醫生consult

巴打係咪好憎金城武

有冇補牙推介
之前補門牙個到已經甩左

想問有無人箍過梁家偉
係荃灣專科

大家上箍之前使唔使洗牙？
有冇邊間好介紹價錢如何

你本身有冇嘴突？
鼻下巴有冇連到直線？

猩猩個樣似金城武
舊名幾順口

今日去consult invisalign go, 即場決定join
希望搞得惦，我要求唔高

我尋日改左兩次喇，應該聽日先再改得？

同傳統invisalign 有咩分別？

上釘釘之前牙醫都會簡單咁幫你沖洗，實際過程可以係youtube搵到
同埋依家應該未必間間提供到洗牙？

個醫生話無大分別，係牙cool 數量唔同。
Go 係14對左右，不過即場join送多14對，total 28
Full 係無限。

Go 好似唔搞後面d牙，淨係旭門牙，岩哂我。

唔包洗牙啊我個間

Sorry變咗長文

我都係唔包，但上箍個陣醫生係會搽啲野，沖一沖洗，先上粒粒，係必須步驟黎

btw 我都係剝後面個隻小臼齒我個case剝前面的話，個空位比剝後面大，變左收太入會哨同埋我係箍左上排幾個月先firm到剝邊隻比較好的

我以為要剝哂牙先上箍 醫生就建議我剝後面
但係我就諗緊會唔會箍入啲個嘴會再收入啲靚啲
佢好似比我自己揀咁

唔係

留名

早兩日大牙個鐵cool出左黎條鐵線入牙肉痛到呢....

應該係
我記得金城武同我差不多時間上箍
我下個禮拜覆診 好期待

真 我係因為醫生full Booking
先5個禮拜覆診

4月復活節 診所休息
少左個星期六比人揀
變左等耐左

我full 箍到25要重新再掃瞄
而家20（上排）18下排

知唔知有咩方法戴固定器戴到冇咁易作嘔

今日比錢

Full 太長時間了，又要剝牙。
我淨係門牙唔齊，同deep nite 所以揀go

留明

尋日岩岩收到retainer, 想問下你地點樣洗？ 診所護士叫用洗潔精

reRainer brite?

我係cool invisalign, 個retainer 係有鐵線個款

咁有可能審美會唔同 即係自己想個嘴再收入去啲

有懷疑既話consult多個會好啲

因為我同屋企人俾同一個醫生箍，
佢建議我剝4隻第1小臼齒，
但就建議我屋企人剝2隻就好，唔係會太入。

骨性哨牙係唔係冇辦法搞得掂？

啱啱箍左鋼箍一個月
成日見你地討論傳統箍、自鎖Damon箍，
我係CWB Tommy Chan專科箍緊，
俾錢嘅時候佢有得揀「傳統」同「快箍」，
我係揀後者，
但又唔係自鎖個種喎，
究竟我自己箍緊d咩啊？🤯

如果po張相出黎，大家會唔會覺得嘔心？

你呢個問題好似有d 複雜。
可能睇多2，3個專科聼下意見（或者打電話預約個陣講下自己個情況，睇下幫唔幫到手先親身去consult,畢竟consult都唔少錢）。
加油

唔會

終於可以去覆診
2月唔撚開

有冇人cool mk鄧 有冇上骨釘

條鐵線鬆左
搞到一邊飛左1cm出嚟 吉住牙肉
牙醫呢幾日又唔開 好痛苦

我都試過，囉d蠟癡住先

一陣出去睇下有冇得買

Consult左佢 話唔洗上

我之後覆診問佢會唔會上 會幾時上 跟住佢話唔會咁早上 即係咩意思

其實我覺得佢唔係幾細心。。
我諗佢嘅意思係話到時候再睇情況先決定

你覺唔覺佢次次複診都勁急。。。
有時寧願佢話下我清潔做得唔好
都好過較一較就放你走

我consult左一次咋
會係佢到剝智慧齒
箍牙諗緊con第二間
硬係覺得佢好似唔係幾細心又有少hea

點解李淳k九龍灣個電話打唔通

我箍緊Invisalign 5日換一次牙套
係咪已經算快

唔好意思，嚇請問大家
想集思廣益我箍緊d咩啊？

因為星期一唔係開九龍灣

幾時先打得通

箍到臼齒都feel到佢郁

快箍係咪即係自鎖

我其實無聽過快箍 但damon係自鎖亦都快過傳統

#85 話唔係自鎖喎

絲打點解唔係全陶瓷 或全鋼
我陶瓷係透明橡筋包住個粒粒 兩透無鋼

好似自鎖式先係咁
有得揀剩上排透明或者下排透明
而且只係得前排幾隻透明，後排牙都係鋼粒

你試下打tst個電話
一定有人聽
到時指明book李醫生

佢係tst都有診所？

呢隻唔係自鎖
自鎖粒粒細d
同埋唔洗落橡筋/鐵線固定架

有呀
佢近呢年係tst都有睇症
上次問姑娘個陣佢同我講既
李醫生會係大圍，九龍灣同tst睇

但係我搵唔到tst地址同電話

箍鳩有無人答到我
條鳩大條得儕 成撚日突出黎
出街 成撚日比D女啤撚住晒 好騷擾

佢consult要600蚊

我係打去大圍問的
九龍灣打唔通

因為牙醫話有些少倒及
有可能咬到下排

但係冇鐵絲/橡筋固定喎...

你上排第一小臼齒咪就係鐵線固定
其他牙全部都係落橡筋固定粒粒
你留心d睇

自鎖既粒粒係好似一個盒仔咁樣
賣點係唔洗用橡筋/鐵線固定粒粒
所以粒粒係細d，望落清爽好多
絲打你下次覆診要問問醫生咩叫快箍
叫佢解釋清楚，你有權要知道醫生係你d牙度做左d咩
同埋你下排牙好大機會有黑三角

有，留whatsapp我幫你，tg免談

睇左mk鄧覺得唔係幾細心

係架我係呢個post咁耐
好多人都話佢得個快字
搵佢剝牙係好
但箍牙呢d細心野就搵第2個好d
我有睇過幾個牙醫既
有d牙醫係鐘意將一堆症塞係同一日，大家成班明明準時黎左又等餐死
有d牙醫就限左一日睇幾多個症，確保每個病人都有時間可以睇到

我見你成日吹捧李醫生
但又好似冇其他人提過詳情

弱弱一問，黑三角會點？

我之前係youtube見過但搵唔返
都係屬於傳統，但就加左個金屬配件入去，咁就可以減低條wire同啲陶瓷粒粒之間既摩擦力，牙齒變相易啲移動，而damon就進一步連橡筋都冇埋，即係比起傳統再少啲摩擦力

你個個上下排都加左個舊金屬

呢度好多人搵李醫生箍
上次提一提就好多人上哂水
唔想比人話打手，所以好少提醫生名
但係有人問到，我知既都會答
已經算係佢既老病人了

Thanks bro
繼續reserch下先，下次搵牙醫同大家開估

美觀上會唔好睇
望落d牙好似仲好疏咁

最近成日見到Zenyum廣告 其實同隱適美有咩大分別？ 除左價錢

幫人問吓 如果本身係中國箍緊牙，依家甩咗釘可唔可以喺香港搞返掂佢先

我諗無醫生會肯

其實菲臘果個醫生話你情況mild
都可以改善左去箍牙
可能你果陣搵左個收費貴既 先卻步左

做完MMA都係上鐵線

箍左差唔多一年 好似除左頭2個月之外都冇郁過
但洞又好似冇收過咁 會唔會係因為我太遲剝智慧齒

箍緊隱適美第3日
最難就係每次除箍 又痛又耐
除完之後食野d牙都冇乜力
戴箍就慢慢冇咁痛

對上去中國覆診都兩個月前
即係話正常係香港都可以幫你補返釘先？

會唔會覺得好麻煩

會...返工食飯前後都要去廁所搞一輪

唔會唔係有無返過大陸既問題
而係無香港醫生會肯幫個唔係自己既箍牙病人做呢d野
呢d野萬一有咩問題會上佢身
同埋大陸箍牙本身係一個風險黎
無醫生會肯搏
新聞有講過有個人係大陸整牙衰左
返香港搵醫生執手尾無一個醫生肯接
淨係叫佢返大陸搵返原本個醫生搞

Ok 唔該曬巴打

本身4隻 佢話我上面智慧齒太貼骨要mok左先戴到牙套

Go 係咪平d? 大概幾$?

咁傳統其實係咪一樣食野果陣要搞搞佢？

咁我就唔知啦，因為醫生話我個case做隱形會易d，所以我都唔知傳統係會點

book左consult
但係tst要等到4月中
但klb就最快星期五有

24000-28000

好拿貴

因為有醫生跟，要覆診，同埋go同Invisalign 基本一樣，只係cool 數比較少, even 其他平一萬左右我都覺得無謂博，始終牙跟一世

邊度平一萬

去佢度剝智慧齒
勁趕時間又粗魯
整到我成口血同勁痛
我之前剝左咁多隻都未試過止唔到血
佢d線仲要連係我個牙cool度

想問下戴retainer洗唔洗定期返去覆診調整？
因為之前喺政府到箍，但拆完箍21歲就無得返去再整

你consult完再上黎share 下
我遲下都要再搵佢多一次
剝埋最後一隻智慧齒

唔係啊嘛
我見啲人話佢剝智慧齒手勢好又快

我都book左月尾剝

我樓下個屋苑商場牙醫剝智慧齒貴佢成個double

箍咗年半，醫生話進度正常，但係我覺得冇分別

利申：今年收緊都冇feel

同專科差唔多

差唔多價
鄧醫生都要3500

想知其實剝智慧齒瘦唔瘦到面
上網睇過其實好似唔關事 但見住個fd剝左之後又真係有分別
本身覺得冇需要都心郁郁
定其實係睇人 有冇巴絲分享下心得

我屌 之前去間診所收我7k等我仲以為所有智慧齒食水都咁深
mk鄧收3.5k咋

有冇巴絲係因為嘴突突咁所以去箍牙
我自己好介意自己個嘴好突咁 前面又有兩隻兔仔牙所以好想箍
但我又怕箍完塊面會凹咗落去 聽過啲失敗例子有啲驚

求經驗巴絲分享

我箍牙一定要剝所以冇辦法
但係上排生哂出黎 某高醫生收2k剝 比佢揾笨

側面望嘴突+爆左隻牙
星期日準備去consult隱適美

嘴突隱適美效果唔好

我係因為嘴突去箍傳統
因為由細到大都勁想箍牙 所以最近決心去咗箍 當了自己心願
風險就實有
唯有去搵專科安心啲

有冇巴絲係箍箍下去剝智慧齒？我啲智慧齒未出過，唔知會唔會影響排牙收入去，剝咗個嘴係咪會收得入啲？

我問過醫生
係唔會既
我中途都係箍緊去剝
剩返一隻未剝
醫生話唔會影響排牙，所以我留返拆箍先剝左佢

我牙勁齊 但嘴突 而家箍咗3個月自鎖
我本身個嘴完全放鬆嘅時候隻虎牙會露小小出黎
而家兩邊虎牙都已經拉咗入去鳥
至於會唔會凹係同自己飲食習慣有關 我日日照食雞髀雞翼面都無瘦過

到時聽完free consult就去搵專科傳統問問

唔會 箍牙唔會箍智慧齒
智慧齒任何時候剝都可以

我覺得有瘦左啲啲啲咁多
我智障齒係打橫生要開刀果隻

Mk鄧補牙點？
有隻大牙蛀得好緊要
要補好先可以箍
唔想杜牙根

專科幾年前睇
下排唔複雜case開刀先8k

沙田大埔北區有冇邊個箍牙手勢好啲？

我之前脫完智慧齒，埋口之後牙肉同牙有隙
成日跌食物入去
cool牙之後就無左
宜家cool左半年

好驚d 牙向前旭又有返條隙

箍緊陶瓷自鎖
粒粒之間加左橡筋之後門牙位好無力
早幾日食野格硬用力咬完野之後
有隻牙一飲凍野就好似敏感性牙齒咁痛
之前一直都無

專科仲要透明加骨釘先60k抵到爆，養幾個月車都冇咗，箍牙仲要係一世，你想唔想效果好定一世遺憾自已唸。

你箍咗幾耐啦

咁嘴突個問題係咪真係有解決到？

隱形箍牙夠7日換左個新嘅帶左日
之前幾套帶頭一日啲牙都會痛
點解今次新嘅帶左日冇乜感覺咁

咁起碼要箍多半年先睇到效果

飲粥

上左藍色橡根第2日
好辛苦
乜都食唔到

有深咬問題 上咗箍之後
俾啲鐵粒阻住 上下排牙掂唔到
依家淨係可以妹吓妹吓

牙齒特別整齊，純門牙突出，兔牙，輕微突嘴，
應該喺骨嘅問題，想搵專科搞搞
首期齋比到一萬到兩萬，
其實有心水牙醫，但好貴
1.佘崢崢
2.岑儉
3.梁家偉
4.彭遐寧
5.徐詠琦
有無巴絲箍過以上醫生，大概幾錢左右架，暫時都未consult，諗住過埋呢段時間先。

岑儉頭一次比2千跟住都係3千 2千咁比
我箍緊透明要五萬
而家咬合已經正常返 不過佢睇症好快

and都可以推薦一下其他牙醫
其實最主要覺得要落骨釘
睇好多台灣case-咩骨性爆牙，見到佢地都可以箍番入去😭
有無人都類似係兔仔牙 嘴突 但牙齒整齊架😭
分享下箍咁咩

其實都可以推薦其他醫生，主要想落骨釘
睇過好多台灣case-咩骨性爆牙，
覺得最後都箍番個嘴入去，好靚，真係for貪靚，
其實好介意個嘴突突，但其實牙真心齊，有兔仔牙only
有無人依家箍咁都喺純為呢樣，收番個突嘴，分享下，
睇咁咩牙醫，幾錢同有無落釘？
thankyouyou

大把人係嘴突去箍啦，我本身啲牙齊到比人問係唔係cool過牙，我專科70k 3粒骨釘加4隻牙 箍咗9個月已經就快鼻同下巴一直線。箍咗之後好多人都話我變到好靚仔，我唸關箍牙事啦。

我想問下你個下巴/塊面有冇長咗
我同case但冇骨釘 overjet 1mm 下星期上箍

剝咗牙等緊下星期上箍 好期待

塊面冇長到，不過下巴個位瘦咗，就好似個口入邊有粒波變細粒咗自然望落瘦咗。下巴係指後縮有冇出返來？應該係排牙收入去咪唔會後縮。
我個時 consult醫生會分析箍完整體外觀會點改變，嘴唇下巴方面，同睇埋牙性定骨性。
我有朋友冇落骨釘普通牙醫搞，但係箍完都係突突地，仲要箍咗好耐先有分別。

專科信得過嘅，最緊要你有同佢講你箍牙嘅原因。
有啲人牙亂又唔肯剝牙，最後拉齊咗但哨過之前，因為口腔根本唔夠位。

求問邊間，第一次比幾多，其實身邊識人都箍專科，
佢地要一次比三四萬，
學生自費比唔到一次咁多🤨
但唔想要一拖再拖

Ik that feeling bro
Spacers is no joke
真正箍牙都冇咁痛

乜真係上箍仲輕鬆過橡根咩

用non-alcoholic 漱口水
必用牙縫刷

用李斯德林不過唔係日日用
牙縫刷食完野就會用下、整返d殘渣出黎

絲打你consult咗李醫生未覺得點
我都係consult完mk鄧同李醫生
想問Mk鄧佢係咪同你講箍自鎖嗰隻？
我見mk鄧佢話我箍自鎖年半就得 而且唔使個個月覆診
李醫生箍傳統嗰陣就要兩年幾⋯但佢真係細心好多
好苦惱緊搵邊個箍好⋯想參考下你睇完覺得點

mk鄧連我要箍幾耐都冇講
我仲未consult dr.lee
Consult左再上黎分享
個我會揀陶瓷 自鎖就算細粒d快d都係好明顯

我都係問姑娘先知要箍幾耐
mk鄧睇完我啲牙就叫我出去搵姑娘 佢真係好趕咁
我一開始都揀陶瓷 係見自鎖快啲同幾個月先要覆診有啲心動

佢真係好似唔係好上心 好似唔想理我咁
等成個鐘入去5分鐘都冇就出返黎

我都係
已經早咗十分鐘到都係等咗成個鐘先有得見嗰5分鐘
唔係李醫生得傳統嘅話我會揀李醫生
依家純粹係諗緊邊隻箍好

今日consult 完invisalign
落咗訂
但仲未

但仲未決定剝唔剝牙
牙醫話我marginal case唔算嘴突
鼻同唇角度大概75度
如果剝4隻會箍得完美啲
上唇位會靚啲
但又話如果揀剝牙plan會令法令紋加深，會顯老
好驚到時塊面會凹咗入去
宜家好糾結

睇你想要快啲定靚啲囉
你價錢幾多？

想問箍緊專科牙醫嘅

我見白恩x醫生無負皮咁濟，想知佢係咪真係好專業、效果理想？

另外有無專科推介，最好有做骨釘
Thankssss

利申：不用剝牙

巴打想問你cool邊個醫生呀 可以介紹嗎？thanks

有無巴絲試過箍牙需要cut短少少唇根/牙肉

真。。。

骨釘係幾時落架？

我嗰個淨係consult都要等4個月以上，你等唔等到。

多數剝牙會打埋，因為有落麻醉，唔用都打住先，人中我就半年先打，因為嘴突拉入去到咁上下會overbite 。

Ok ah 想搵個好嘅牙醫

有冇政府箍嘅巴絲？

係囉 佢都唔好

下 我都book左係佢到剝智齒
因為真係平 同見啲人話佢手勢好
補牙又係 但又揾唔到有邊個醫生補得好
好想快啲搞掂隻蛀牙先上箍

你下面牙咁亂、我建議你去搵返牙醫搞搞
如果隱適美拉返好棚牙都要三十個箍

我覺得唔剝會好些
老左唔夠牙用點算

其實如果係少少唔齊，去箍到底值唔值得？

我自己想做，但又真係覺得貴同埋箍完又要成世帶固定器

新加入
尋日落咗8個藍色圈圈，仲好囂張咁諗都唔痛嘅
點知今日隻牙好酸咬唔到野雖然都唔覺得太痛，但係食嘢要慢慢咬真係好煩
遲啲仲要剝四隻牙，落兩支骨釘，好想全部野快啲完成

果幾隻門牙揾牙醫搞啦

隻大牙後面黑左
以為是菜渣
了唔到出黎
可能是牙屎

有無巴絲箍緊牙洗牙？

我個個間唔中會幫我洗下牙

有無洗牙牙醫推介？

仲有成個月先覆診
下次仲要scan

而家唔知有無牙醫敢洗牙

冇
我個個專科來但係會順手洗埋

首先溫馨提示番大家，箍緊牙係一樣要洗牙㗎，唔好諗住箍牙嗰兩三年一次牙都唔洗

謝謝大神
下月覆診睇牙醫肯唔肯洗

同問, 因為價錢好吸引, 但唔知有冇效
同埋用有一間叫smile direct club 都想知有冇用

想問下骨釘係咩情況先要打，我睇果個醫生又無同我講要打骨釘。
我上下箍岩岩裝左，月尾先去剥一邊牙。
岩岩先見到自己中線位有唔齊。

喺菲臘箍依家唔知幾時先覆得診

我都牙齊，嘴突，想知洗唔洗剝牙嫁？同用左幾錢左右

絲打我都係我啲牙啲數據係正常但牙骨同牙尖太斜

有冇巴絲係倒及牙去箍？
想知你地最後揀傳統定隱適美 好久結

剝完智齒個口勁大陣味係咪正常...

傳統 多數最後你得返傳統做

想問想箍Invisalign Go 有冇牙醫介紹？
問過幾間都冇

我想問落骨釘既時候，醫生有冇話會收入到幾多mm位置？？

巴打個case嚴唔嚴重 我係上下牙平排

唔知叫唔叫嚴重過你 我係e起牙個陣淨係露下排
冇記錯0.3mm(唔記得個unit係咩 個數係0.3）

可唔可tg交流下，巴絲

咁你有冇剝牙再箍？
我牙醫話倒及剝牙個口型會凹入去

剝完牙個口臭足幾日

上2年con咗2個，但洗牙個醫生話我有嚴重牙週問題，最近終於大洗搞掂諗住重新搵過醫生con。追過po，好似白恩庭，梁苑莊，胡春琳幾好，有冇巴絲可以講下呢3個收費，服務，細唔細心等等

我主要想解決咀突，想側面好睇D，邊個醫生會睇埋外觀需要自問自己都有要求。同埋牙週病問題，我齋剝咗隻側門牙，可能都算係複雜case，想搵個好專科，謝謝各位由18歲拖到24歲啦，唔箍就遲了

我都係嘴凸加兔仔牙加門牙牙罅疏
箍咗一年傳統已經收晒啲位
但我冇剝牙 因為醫生話我個case(有少少骨性嘴凸) 如果剝牙有機會會令門牙牙肉露得更多同收得太入

我都倒及同好糾結做邊個好
我主要係上排前面3隻牙倒及左
其他冇問題

有剝 唔剝個下巴會更加突 我就計埋智齒剝咗六隻
凹返入去係正常 因為我地本身係唔正常

傳統係會靚啲嘅 其實應該係depends on 嚴重程度

唔見左retainer邊度整返平問過幾間ard$3000
求推介

點解唔返去原本果間整

打左去幾日都無聽電話 星期六營業時間內上左去無開唔知咩事

我都係上下平排，有剝牙，我諗睇case

中線會唔對?
btw我下排兩隻

咁巴打宜家箍牙情況點

姐係我個牙醫fake我唔洗剝
巴打箍左幾錢左右？ 我果個開47000唔包retainer

箍左頭兩個月已經冇倒及問題 但係而家差唔多一年好似冇乜進展咁

啱啱上箍個日完全唔痛 仲可以正常飲食
到第二日就好痛咬唔到嘢
仲要已經生咗幾粒飛滋
唔知要幾耐先適應

個個人唔同呢可能
我五萬包retainer

Book左月尾上箍
要剝左牙先箍
想問下大家剝小臼齒要幾錢一隻
想知大概咩價位倒

你剝左幾多隻 同埋你係傳統鋼箍？

係咪已經齊晒所以唔覺咋

兩隻($另計)，傳統陶瓷

唔該巴打我都想整陶瓷

唔係啦上排有隻牙仲未拉到出嚟 之後虎牙又未拉落嚟 窿又好似冇收過咁
唔知係咪因為我太遲先剝智齒問題

我個case同你講既一模一樣
上排有隻牙凹左入去 跟住搞到有隻虎牙

金城武
我覆左診 打左骨釘
第五個月階段
覆診完 過左幾日 條鐵線又插肉
唉⋯又要返去剪短
不過終於無咁哨

其實打骨釘痛唔痛

好想快啲收入去

可唔可以tg你問嘢 thanks

巴打可做介紹人嗎 ？

麻醉退左
成個頭都酸痛
好似上箍果陣咁

巴打介唔介意講下成個療程幾多錢？同埋佢會唔會落骨釘？

箍緊Invisalign 今日食完咖哩
啲attachment變哂黃色
仲可摸耳變返白？

佢有冇同你講內收幾多cm入去同會唔會用骨釘？

冇講收幾多cm 我個case 2個牙醫都話唔洗骨釘
因為係簡單case

我都上咗橡根過兩日上銀色圈圈
我剩係痛左一日就冇痛 可能係上完橡根個晚我係咁食雪糕 唔知關唔關事

你洗唔洗用彈弓去撐大d位俾虎牙落黎？上個月新加彈弓，唔知要用幾耐先夠位

啱啱剝完一隻智慧齒，右邊塊面即刻瘦咗少少，左右面唔balance，下個月先可以剝埋左邊

追左呢個cool 牙 post 好耐，而家上cool 咗9個月啦

我都係cool左九個幾月先剝

傳統效果快同好

上箍駛唔駛打麻醉？

我都係有隻牙凹左 所以隻虎牙上左去
我依家隻虎牙落左黎
我想問咩係彈弓？

我係側門牙同第一小臼齒唔夠位俾虎牙生出黎，所以隻虎牙生左去上面d牙肉。咁你隻虎牙用左幾耐落左黎？

你可以google open coil spring

有冇ching係趙子殷度箍牙？
想搵referral

唔洗 上箍係痴啲粒粒落你隻牙到

想
想問咁樣可唔可以箍隱適美 定要箍鋼個隻？想問下大家先瑞去睇牙醫

我未箍 但醫生話要

一樣上下平排牙here 上面巴打建議傳統
不過都係要consult醫生意見

出左黎做野鋼箍好煩

我都fg做左半年野 可能考慮傳統陶瓷

其實我諗緊剝唔剝哂智齒好 因為左邊2隻都正常
牙醫都就唔洗咁急剝

我上個月俾左訂，下個星期再去睇牙，我有referral但唔覺有平到

佢開你幾多？
介唔介意share個referral比我
Tg:cowbb

我覺得快啲mok 會好啲，因為個牙洞好耐先會平返

我同你差唔多
睇返相
第二個月已經落左黎
但未轉正

啱啱consult左醫生
醫生話我嘴凸係因為嘴唇厚
如果剝牙啲牙會哨入去 會好似大鄉理
所以會就咁箍 唔知好唔好就咁
有無巴絲知道骨釘係點 係咪可以將啲骨整翻入去

4萬5
我問下佢先

我都係四萬五係咪最平都收呢個價

你係一開始就已經可以放粒粒落虎牙度？

一定箍到隱適美
比你更差都箍到

想問如果箍牙進度快 (e.g. 一年左右箍完) 既話
第時棚牙會唔會容易走位
我有朋友concern過呢樣野 但係我認知入面棚牙走唔走位係取決於個retainer戴成點

應該唔係 我朋友之前箍4萬就搞掂
但你使唔使剝牙？

屌你老母 我要箍鳩呀 你班撚樣唔答我

想問如果想mok牙 面型改變 咀有啲突
係咪最好箍鋼？

3萬用口幫你箍

係 而且適隱美有排搞 傳統快啲箍完算啦

兩隻智慧齒，加埋晒4萬五囉
我話想箍傳統佢話仲貴喎...

咪叫咗你留tg囉

係阿

ching其實真係唔好笑見好就收啦

輕輕一推

我要剝四隻 所以我覺得價錢都算合理既
本身都想箍隱適美 所以我無問傳統咩價

想問你地箍牙會唔會箍埋最後一隻大牙？

隱適美箍箍下要下月再scan過

已經有日日刷牙套
有用retainer brite
個牙箍仲係有陣臭味
浸落漱口水度加水先舒服返d

我認知嘅都係關有冇好好帶retainer事

見巴打都會幾間consult下先 其實洗唔洗錢
如果要預幾錢到 小弟準備加入

consult咪淨係比診金通常百幾蚊架姐
入到去佢會即場報價同埋brief下箍幾年/剝幾多隻牙etc
到你真係決定搵佢箍先開始收費

想箍九龍灣李醫生 有冇referee

Yes

thanks 巴

我最近一次換完橡筋之後就有咁既情況出現
淨係前面門牙位係咁
未覆診未問到醫生咁樣正唔正常

但而家傳統好似仲貴？
同埋如果啲智慧齒未生哂岀嚟係咪唔箍得？

有
門牙掂到凍水都會「拿住」
但又唔係痛

我智慧齒都未出曬 問過醫生 箍箍吓夠位可能會生 到時生得靚就唔使剝 如果出到發炎或 者推亂其他牙先再處理

聽朝就上箍諗起箍完個樣就好期待

90K箍牙之旅由聽日剝兩隻大牙開始
個心囉囉攣

點解要咁貴
剝小臼齒定大牙

大牙
因為要拉返兩隻橫生智慧齒出嚟
又要配合正顎嚟箍

點解剝大牙拉隻智慧齒？
橫生未出哂都拉到？

兩隻大牙比智慧齒頂到蛀哂 要救要杜牙齦

你都好可以有返隻健康牙
我有隻又係杜左牙根之後剝埋隻橫生智慧齒
點解當時無諗到可以咁做

係牙醫suggest的，同埋因為智慧齒橫生jam住咗下顎神經線，好難剝
我諗唔係個個都會咁suggest
一嚟箍得耐好多
二嚟唔係下下都拉到
三嚟好似冇咩search到有人係咁做法

上箍前搵唔搵到牙醫洗牙？我都就唻上箍 但問左好多間牙醫都暫停洗牙服務 各位有冇介紹

我有個洗開，但唔知接唔接新客，佢幾好人

啱啱上咗，趁未牙酸今日全日食好西

上藍色像筋同鐵圈即日係咪都食到野

我都係下星期上箍
醫生話上左箍先洗都得

即日冇感覺，第二日開始會酸酸地
我就第二日食咗鴨腎嘅

上橡筋即日已經痛緊啦頭兩日餐餐妹下妹下 第三日先開始用到力
鐵圈睇落痛好多但反而由頭到尾都冇痛過

好吸引
但70k真心貴
我本身牙都幾齊，但側面唔好睇，嘴有啲突所以先想箍
普通牙科做唔做到喱個效果？

想問箍完牙之後個固定器(政府最傳統果隻)爛咗再做返個係咪普通牙醫就得
同埋幾錢左右

點做到 我一上完都係冇乜嘢 但一食嘢就出事
利申箍完第一餐食米線

你哋箍牙包唔包洗牙？

兩個月無覆診對排牙有無影響

箍牙個到嘅姑娘都話上左箍期間可以洗牙。不過我今日再打左比幾間牙醫診所搏下，問到第四間終於有一間有得洗牙，即日有位。成個過程洗左5分鐘都冇，咁就六百幾蚊

間診所咁都肯博幫你洗

前兩日都上左傳統cool !
好似好多野係入面，同埋食完野好想刷牙
門牙仲係好軟
靠臼齒食野中

殘體慎入

點解可以箍得咁入 好羨慕
我差唔多到尾都剩係得佢7成到

好想有天然靚靚突突下巴仔

其實係咪一定要落骨釘先有呢個效果

我都係覺得自已嘴突 Consult左專科牙醫
佢比左兩個方案我
兩個方案都要剝4隻小臼齒
可以落兩粒骨釘 向後收入嘅幅度就大啲
或者唔落骨釘 幅度就細啲
但個牙醫就話我其實都唔係嘴突好嚴重 唔落骨釘都得

之後再consult多個牙醫 佢話喺佢手上用骨釘嘅case十隻手指數得哂 可以唔用都唔用 而我嘅情況都唔係要用骨釘嘅case

最後覆左第一個牙醫 選擇唔用骨釘 約左下個月上箍
但係依家諗諗下又覺得自己個嘴真係幾突
好懷疑淨係剝牙唔落骨釘
做唔做到自己想要嘅效果
睇到啲blogger好多用完骨釘真係好睇左好多
好掙扎
有冇人都係差唔多情況

我本身上下都骨突無用骨釘阿 就咁用剝個4隻牙既位效果都算ok 但做唔到靚靚下巴仔
利申箍左年半

今日上，依家酸酸地，晚餐食薯仔同普通餸
不過食得好慢

咁你個陣時第一次箍完
對上排牙收入個效果滿唔滿意？

你醫生會唔會箍埋最入個隻？我下個月上埋

我骨突無落釘 牙醫話暫時唔需要落
四隻小臼齒都收得唔夠入先再剝兩隻智障齒+落釘拉入去（我智障齒生得好正 正路可以唔洗剝）
我覺得骨釘係會大力啲拉得快啲
但收得入唔入都係睇剝牙個窿夠唔夠大 牙弓夠唔夠位

我個牙醫解釋 如果唔用骨釘嘅話
箍牙嘅時候 因為被拉同拉嘅牙都會郁
所以令到剝左隻牙個窿冇得用盡哂 留比想拉嘅牙向後郁
而用骨釘就有得用盡個窿嘅位 收入啲牙嘅幅度會大啲

我家陣每次都係拉緊排牙
所以影響唔大

我仲慘 係深圳箍都唔知幾時先覆到診[sosad]

我就快上箍 個專科牙醫都完全冇提過骨唔骨釘
淨係叫我剝四隻牙同埋每晚訓教戴headgear幫手拉入
係咪應該趁上箍之前問問佢先定係可以睇情況再傾

Headgear嘅作用好似同骨釘一樣 可能你牙醫唔prefer用呢啲侵入性手術

我之前睇bodykxxx 嗰邊屯門有個醫生打骨釘
又係整到整容咁

但我想問剝臼齒平平地有冇介紹？？？

咁驚，我仲好期待上箍

$1000包唔包照x ray同牙模？如果唔包嘅話 唔係專科唻講都都幾貴

我去過兩間專科consult
一間$1500包x-ray牙模同聽報告 牙模冇得拎番 但xray可以拎e copy
一間$500就咁臨床睇傾一傾
兩個都冇得扣番

我係政府到cool，1月睇完 琴家陣都未覆過診，未試過咁掛住個牙醫

之前有間最就腳嘅想收我3000
好彩最後冇睇到

包x ray但冇提牙模 後日打去問先
絲打最後揀貴啲果間？

剪條線尾

正常條線咪攝落啲箍度既
咁線尾攝係大牙度
突左出黎=牙郁左

剪完唔會拉返條鐵線咩

我箍第四日仲未咬到嘢 好想食嘢

牙醫有無黃色經濟圈

想問下其實箍牙幾銀左右, 想箍但無概念

con係咪包埋xray

係

3000

我個陣時打左比4-5個專科牙醫逐個問1st consultation 包咩，有啲專科牙醫做完牙模有得拎番，咁就可以去第二間consult嘅時候用。所以我諗左好耐點樣排consult牙醫嘅次序，先可以最省錢最尾consult完第二個，發現講嘅野都差唔多，所以冇再consult第三個

最後我揀左去第一間，姐係1st consult貴啲個間箍，其實兩者箍牙價錢一樣，但前者啲設施好似新淨少少，比我印象好少少。

估唔到consultation已經開始要燒錢
btw thanks

Attachment甩左大家試過拖幾耐先去補番？

請問zenyum 有無試過？

我係上排少哨 下面有d 迫 . send 左相俾zenyum 佢話可以改善 但係要磨牙。

見d 人話磨牙好睇牙醫手勢 唔知有無zenyum 牙醫介紹？

上箍第三日已經咬到嘢咬蘋果個陣好驚開咗鎖
不過個箍好似幾刮嘴

有無人都一樣剝左四隻牙？
其實個洞好大，有d 擔心拍唔齊d 牙

應該都多人剝4隻
仲要上排啲牙勁大隻
想知要幾耐先會冇左知窿

佢係睇你剝唔剝牙case

深咬係咪cool唔到隱適美，
如果可以有無邊幾個醫生介紹下

如果一開波已經落power chain + 戴橡根
半年左右會見到埋口

有醫德既醫生會主動建議你應該做傳統定隱適美
我覺得你可以去consult聽下醫生點講再決定

我cool咗自鎖半年左右，排牙齊咗但上下牙咬合唔正，上排凸5mm，到底上兩粒牙釘拉翻定剝兩粒小臼齒好？

$500一隻

我上下兩排都冇

想問下箍完牙個固定器要帶幾耐

一定係戴一世

剝完牙一個星期後落power chain拉小臼齒向後 依家三月月已經埋左1/2個窿

其實點先叫好亂
諗緊搵普通定專科

想整個新既retainer 有冇人知大約幾錢

lm

Power chain係咪即係橡筋鉤？
用緊parrot橡筋，每日10個鐘，我訓覺戴

powerchain 係固定無得除
一食咖哩就好易染色

醫生冇話用power chain，不過話過2個月落骨釘

我睇果個牙醫話通常都會後期先箍埋最後一隻大牙
巴打你箍左半年姐 可能遲啲會上

有冇對比圖

係咪開始拉入去就要落power chain?就快覆診想問定

26號consult 應該傳統陶瓷
第五次覆診就郁幾快喎

仲未落power chain
Btw我第5次覆診係落骨釘
我估下次拉橡筋

我有都幾嚴重嘅倒及牙，已經想整好耐但一路都好驚會痛，但近呢兩三年覺得啲牙移位搞到倒及愈來愈嚴重，諗住的起心肝去整整佢，我而家上下排牙係咬唔齊，係咪好大機會要箍綱線先會有效果啲，有冇邊個醫生好？有冇巴絲比啲意見小妹

我個醫生話骨釘係改善gummy smile，無提到可以收返啲骨入去

唔係，睇醫生睇case，以前未有骨釘都係咁箍，不過都可以問下點解唔洗打骨釘嘅。。。我consult果陣有問過

唔使諗啦 嚴重case就揀傳統啦
你應該考慮普通科定專科

舊post都有巴絲提過倒及牙
上一個post都有唔少分享喇
可以睇睇

箍緊隱適美第2個箍
醫生話每個箍14日
你地會唔會自己心急 每個箍少過14日就換

[/member]

你14日應該係岩岩開始箍無耐 叫你箍足14日就14日啦

條鐵線係咁拮住我入面啲肉個傷口依家起咗飛滋

固定器你地會去返箍牙牙醫到配定揀其他牙醫
用咗兩年用到爆咗

你地會唔會驚咖喱/薑醋/咖啡/茶依啲染色食物飲品，好驚箍完會兩截色
我好鍾意食薑醋蛋同飲茶

介唔到咖啡 條power chain好快就黃左
唯有3星期快d過 又去換新既

btw 想問下你地會點清潔條power chain
因為除唔到落泥
但係食野咬完食物
總係會有d食物卡住係條橡筋入面

落power chain先開始痛
每次換橡筋都好似要比佢拉甩d牙咁

我本來諗住過多幾個月開始箍，
但係諗諗下，
又話要成排牙箍金屬，幾年都要帶住
加埋遲啲要入U，如果箍嘅就好似嘥咗4年
而家猶豫緊唔知箍唔箍好
有冇ching指點下迷津？

出左社會仲麻煩啊
我之前都有同樣嘅Concern 所以拖左好耐
但係其實箍陶瓷會好少少囉 係就快啦唔好再拖啦

Agree
做緊野先箍 好難約時間覆診 下下只能揀星期六/請假
剝牙上箍咁辛苦 又要預啲時間休息
隔幾年先箍 肯定又貴幾千以上

我都諗左2年，個價就翻左double

點解覺得係嘥咗四年

快啲上去剪啦

我估係佢驚箍完冇人同佢做朋友

其實醫生有幫我上橡筋
拉隻牙去（剝左牙既）牙洞度

但我唔知係咪power Chain
同網上睇既唔一樣

啲牙越黎越黃 好似漬咁 但買咗木刷草又無咩用
關唔關啲膠水事

我初中諗到依家讀大學
明明當年箍牙市價都係兩三萬左右
依家求其搵間普通科已經接近四萬

又唔可以咁話
呢個世界好難冇friend嘅
我係驚箍緊牙嗰陣無咩自信
尤其係大學又要social
老母又貪平話一係箍金屬一係唔箍
點都有啲顧慮
不過可能係我過慮咗 掛。

唔箍既話棚牙亂晒分分鐘仲難識朋友
明知自己要箍但又拖住唔箍仲嘥時間
利申初中拖到廿歲先箍 後悔嘥左咁多年

其實都好睇啲牙嘅情況如何，有啲嚴重嘅根本冇得揀透明箍，我反而好後悔讀書個時唔去箍，一來個時平啲，二來出咗嚟做嘢有啲工種要見人嘅綱箍會好柒，三來返工約牙醫好鬼煩，放工時段要同好多人爭

好後悔浪費左十年 冇早啲同老母講要箍

有需要就要箍 冇話浪唔浪費時間嘅

咁一係上左大學識到班fd先開始箍啦其實箍牙都係想有自信啫，好多一年內排牙已經有好大變化

不過依家箍你要預普通科三萬中至四萬，入u後可以考慮借政府loan去箍，咁應該過到你媽個關

有d U好似有得refer出去箍會平d

剝牙周圍都仲有
洗牙揾多幾間都會有

箍牙反而容易同人有話題喎
利申幾個friend都有箍牙/箍過

可能有唔同款？
我個個係一條橡筋勁多個窿窿 然後拉大佢續個圈圈笠哂落成排牙既attachment 到

咁我果款淨係透明橡筋
頭尾係綁圓圈
淨係箍2粒牙，果2粒牙仲會加鐵絲

大學大把人箍緊
唔洗怕喎

我幫襯自己u用緊果間專科診所箍 輕鬆學生價

因為之前已經俾左錢Join左公司plan

有冇人箍牙箍李淳嘉？

依到有好多

邊位醫生

btw 巴打改左名

b&j cookie呀 城武你之前咪問過我

改左名唔認得

希望聽日覆診可以開始拉入去

集氣
我剝左牙等緊上箍 想八下你初初上箍食到啲咩

猩猩記得覆診後返黎包膠

照平時咁食，除咗剝牙個頭五日食粥+魚/肉碎

竟然係剝牙後戒口 箍牙照常食

你地箍幾錢？我前一個月箍45000包剝牙計埋介紹人
但我介紹人先40000

36k 但我傳統陶瓷

我係隱適美 兩個星期後就剝牙 上箍

諗住去波波同李淳嘉度做consultation，你地決定箍之前會去幾多個牙醫度consultant架？

隱形依個市價啦 唔係話好離譜

我有去過趙創波 佢一開價就5萬3 好貴

痴線咁貴比唔起，預算四皮野咋

呢個價正常架
我仲以為醫生突然加價咁勁
原來係隱適美

絲打你都係李淳嘉到箍 45000?

係呀，所以都會睇兩三個醫生對比下價錢療程同環境，岩岩今日預約咗後日去波波度做consultation，電話入面個姑娘態度好好仲驚我唔識去診所教我點去添，好緊張呀其實

今日去左consult 話我應該唔洗剝牙
但見啲朋友全部都有剝 塊面仲瘦左好多
問佢可唔可以剝係咪好on9

我不知幾唔想剝牙但本身已經唔夠位生啲牙，都打定輸數要剝

其實我覺得自己都唔夠 因為啲牙有啲迫到入左去但佢係專業話我夠位 好驚咁樣箍完個嘴會突左出黎 我依家有輕微倒及

你地去李醫生邊間診所睇？係咪唔同診所個價會唔同，知唔知邊間最平？
我啱啱都bk埋下星期做consultation，睇下佢同波波個方案有咩唔同

打去tst問多兩句個姑娘態度勁差又串，叫我上網自己睇資料先再打俾佢⋯⋯我只係問有幾多間診所所以最後bk咗九龍灣睇，雖然見呢度好多人話九龍灣好舊

成個通話時間30秒都冇咋

cls 我好似問咗2,3分鐘

但klb啲姑娘好nice仲會同我吹水笑下

笑左

原來你依家先箍大牙
剝5號牙進度會慢啲
加骨釘會無咁慢
但都要3年

我唔記得左你有無骨釘

我都係剝5號，醫生話大概2年
但我估唔止，如果唔係點會有人箍3,4年

睇mk鄧 book好左準時到都係例牌等1個鐘以上
佢同一個時間既booking起碼3個以上

影張相黎睇下

箍左五個月，發覺好似每次覆診後都會有少少頭痛不過訓醒第二日就冇事

我都係 覆診前/較緊完就食粒止痛藥會好啲

係呀，大圍同尖沙咀同一間公司，之後九龍灣就獨立咗一間

咁 焦糖絲 有無加骨釘？

冇喎 2個醫生都係我唔洗落骨釘
其實骨釘係會收得入啲定係淨係快啲

有骨釘可以收得入啲
用盡剝左隻牙嘅空間

剝5號牙本來箍慢啲
打骨釘快啲
一加一減 最後係抵消左

我都諗住過幾日去咨詢先自己問醫生方便啲，但知道佢應診九龍灣係逢星期一二同五

今日去黃偉光矯齒專科
consult 900
xray x2 1400
photo 500
倒模 600
＝ $3400

我牙少亂， 佢話要落釘收少少上顎
用鋼箍
最後報價$56k~58k，專科黎講算正常？
之前已經格過幾間，間間唔同講法（都係普通科），都要ard $45k~49k

我係klb 就係我介紹人先40000 包剝牙 但係我就要45000 覺得奇怪

58k 全包，連剝4隻牙

以後咪撚再幫鄧幹耀做打手 警世
我隻智齒比佢整到碎哂 係完全碎哂
打針又好粗暴 痛過我打咁多次
手勢唔覺有幾好 淨係覺得佢就黎鋸撚甩我下巴
邊個再做打手死全家
係到勸大家真係唔好貪平 black list forever
好彩箍牙唔係佢到箍

之前追post見人話佢ok 第一次consult 感覺又ok所以先係度箍牙架
點知覆診真係等好耐每次都要等成個鐘同醫生真係唔細心太快手咁 今日已經專登遲咗去點知又係要等成個鐘唯有希望可以箍得好啦

例牌等一個鐘以上
打手死全家啦屌好撚嬲

又唔算好腫 但呑口水都痛痛地 前提係麻醉仲未過
好撚驚 夜晚訓覺實痛醒
btw絲打你係李醫生到剝智慧齒如何？
我左邊2隻都正常 諗住唔剝

想問陶瓷加幾多？同埋牙模係第一次consult要整埋？骨釘要加幾錢？ 唔該晒

加4000
牙模可以第二次先再整
我都係今日照完x光 問左價先 再考慮
骨釘剝牙包哂係58k

師兄覺得價錢ok?

我1月頭打電話 約到今日先有得consult

好撚耐冇生飛滋嘴唇硬過沙紙

我琴日consult左Dr. Wu
下星期consult埋黃偉光 諗住二揀一
巴打你感覺佢同d姑娘點？Dr Wong細唔細心？
你個case要箍幾耐呀？加幾多支骨釘？

我頂 我都係咁約撚左3個月先有得consult
琴日Dr Wu: 65k 傳統陶瓷包骨釘+2 retainer
要剝四隻牙

D姑娘好得意幾nice
Dr Wong okay的，幾有耐性，今日都consult左差唔多一個鐘
我個個佢話2年 上顎兩釘

淨係講價錢
專科一向5萬起
最緊要睇下同醫生夾唔夾

上箍第一日
食完d野食zip到成個口都係

終於有人講佢手勢唔好

當時開刀拔智障齒（好快+暴力扯粒牙5分鐘）
無錢 唯有揀佢 仲去左兩次 一次開刀一次簡單剝牙
診所坐滿人 好在會安排拆線第一個入房

舊紗布隨意塞落口 就趕你出去
剝牙打麻醉 梗係唔敢比力咬紗布
搞到成口血

睇返網上評價 啲人話佢剝牙又快又平
所以推介佢
但無一個讚佢手勢好

更加唔明點解有人會搵佢箍牙
可能因為平

睇咗2個專科(其中如果照埋 x 光整摸) 都話要剝4隻 都話磨牙唔好 同埋一定要鋼箍
但另外睇普通科就話可以磨牙& 透明都 ok

其實係唔係最好都剝？
但4隻好拗底
同埋剝完就無左 第一老左甩多2隻就 gg.....

緊係聽專科講啦普通科唔會權威過佢哋
雖然咁講可能有人唔同意 但其實箍牙都係想後生嗰陣靚姐
老咗都要帶假牙啦搵鬼睇你咩

Gg 比你講到好驚
約左佢星期五剝打橫生嘅智慧齒
之後仲要再約剝小臼齒
見佢唔算貴先打算喺佢到剝
點算 好驚

收得入啲
分別就係用大牙拉，隻大牙會前移
用骨釘拉，粒骨釘唔會前移

依張圖完美 不過我啲牙唔洗拉太入
2個醫生都話有機會屈入去

配圖好得意成件事畫到好開心咁

乜打麻醉唔痛㗎?真心唔知，我係佢度剝牙打麻醉痛到癲，我以為不嬲打入牙肉係咁痛

哇仲以為我自己留咗言
又係睇啲人話佢幾好搵佢箍，都係今日覆診，我等咗九個字

我諗我要照上啦 因為約好左另一個牙醫下個月月頭上箍
就算搵到其他差唔多收費嘅牙醫
都趕唔切再約時間剝
剝完同大家報告
睇下佢手勢係咪仲係咁粗暴

打麻醉係會痛但可接受 但係佢打嘅手勢真係好撚粗暴
我真係第一次打針打到流眼淚
我前前後後係三個唔同嘅牙醫度打過麻醉
真心未試過痛到咁，之前個啲全部都係6/10分
依個係100/10
佢仲要打得零舍多過人

祝你好運啦 但係我真係唔知佢點解會整爛哂我啲牙
正常係分開幾part 佢完全整碎哂成隻

箍牙唔止後生靚 老咗都冇咁易甩牙
因為啲牙唔係老甩 係牙周病嚴重導致甩
箍完牙之後排列齊咗 清潔都會容易咗

我會用水牙線機
夜晚刷牙就會用牙縫刷刷釘同釘之間嘅空位

咁你就錯啦 因為箍牙令牙根鬆動左
點都冇原本咁穩固
所以老咗係更加易甩牙架

你用邊隻水牙線？

做隱適美要磨牙上下加埋磨15條牙縫嘅話誇唔誇張？

我記得我剝4隻牙佢打咗6枝針

我剝一隻打左3定好似4針
6枝唔多啦 一個位應該都打2/3枝既

其實佢係粗暴啲
態度囂啲囉
我之前既智障齒都係打橫生
同埋啲人話佢唔理近唔近神經線
都幫你剝

如果無咩錢就當 5分鐘 開刀搞掂
但見過有啲巴絲啲經歷幾不愉快
可能都要睇彩數

點解唔揀剝牙
剝左應該唔使磨牙吧？

第一次見醫生話會用到剝智慧齒嘅位，點知第二次consult完要磨牙，嗰下覺得冇咩問題
返到屋企先意識到要磨15條牙縫好似好多咁

依個真係中 佢完全冇提過我牙神經
不過我知搭住左
但我覺得佢應該冇細心避開 所以而家好淆底

住沙田，有冇人有好推介？
但又Budget唔算太高
有冇人有中等價格既牙醫推介
如果有好推介去遠啲都唔怕！
排牙都唔齊左好耐 一直想搞
但呀媽細個唔比我箍 而加有番小小經濟能力自己去算

你地依家仲有冇去覆診
唔係好敢去
但太耐冇去又好似唔係咁好

有冇人箍過荃灣陳澔賢？

琴日上箍 而家好撚痛

一樣都係琴日上
前8粒周不時會小小痛

我完全食唔到嘢
成棚牙一掂就痛
你用邊種

食麥皮同粥個d
起碼一兩星期先正常返食野
用傳統鋼箍

大圍李醫生

ching 想睇你黃偉光包膠

想問有冇人去b&j箍過牙或者Consult過
見係學生轉介嗰啲都平啲
可摸耳講下Details點
Google search過好多都一句起兩句止
淨係見人話好恐怖

下星期去 我有同事箍過黃醫生都覺得幾好
佢包埋剝牙 箍左一年就搞掂
btw黃醫生包唔包retainer?

想問大家複診一般睇幾耐，我次次5-10分鐘就完，然後一般個半月一次。好似好hea咁。但佢係專科。
覺得啲牙move得好慢，雖然我啲牙本身唔係唔齊，而係突，可能我唔夠專業睇唔出有咩變化。

我都有用水牙線
但沖唔到2粒attachment 中間條橡筋夾住中間位
用牙籤格硬吉入去先叫清到少少
唔知你地明唔明

我都係10分鐘到15分鐘左右
3星期覆診一次不過就
次次覆診佢都唔會特別同我講進度如何個啲
你地係咪咁架？
不過主動有問題問佢先會詳細d講

有冇人第一日上箍就裝左上顎個支弓形Bar
支野搞到我講野都唔清

鬆就未必，但有可能變短咗，變相抓得冇咁深

次次唔同架wo5-20分鐘都有

試吓影相記錄下你會睇到進度

未上箍之前已經裝咗
箍咗2個月得1個fd話我講野好似有啲漏風

醫生話我遲啲要裝
我想問你地點解要裝呢舊野

好似唔識講野咁

咩黎

好似叫做Rapid Palatal Expander
我唔記得係咪呢款
因為仲未裝

唔知我地講嘅係咪同一樣野
我係裝transpalatal bar
我牙醫話係因爲唔想啲大牙向後移位

原來啲金剛圈係咁用牙醫幫我裝完啲圈先叫我去剝牙

唔記得問
下次去倒模問問先

我都係

暫時箍左咁耐 我覺得最辛苦係有尼舊野
頂住條脷勁唔舒服
有時吞野又會卡左係上面
牙醫話拆箍先可以拆
但見有啲人又唔洗用尼舊野

你firm左箍黃醫生？

對
之前consult過兩間
一間非專科收45000-49000， 但姑娘同我講話個醫生成日射波
一個專科，都consult左900，但好多嗲頂唔順

同埋身邊兩三個frd箍非專科都搞左好耐（講緊3年起跳），再加上自己上顎要收少少入去唔係淨箍，都係專科搵陣（價錢又唔係話差太遠）
見黃醫生都幾nice就決定了

岩岩睇完波波，救命等咗超過一個鐘，真心冇咁多空閒時間每次等咁耐，而且太貴啦要6萬，扣埋啲優惠都要5萬4⋯⋯絲打係李醫生度箍？可以做我介紹人嘛？

係咩 張卡片今年先喺tst拎

呢舊野唔係拉前面既牙埋返個牙窿用既咩？
醫生乜都冇同我講就裝左上去
搞到我以為個個箍牙都有呢支野
同埋支野通常幾時先會拆返落黎
真係好唔舒服

讓大臼齒不要往前進，占到拔牙的位置，以免損失拔牙的空間，暴暴的牙才有更多的空間往後退。

上網係咁講

我都係拆箍嗰陣先拆得落嚟

我都係7-8星期先覆一次診 但我啲牙就有郁到既...

個半月一次還好
有次我個牙醫一次俾左十個箍我、兩個月
點知再覆診俾箍已經戴唔到了

係阿 係呢舊野喇
醫生比過我睇
佢都係話得啲大牙唔好向前
可以收入啲牙
嘴型無咁突

我醫生話大概裝1.5年
但係我箍左5個月都未裝
你地都係上箍果陣就裝左

加時任務

今日去左佢到剝隻打橫生嘅智慧齒
覺得佢都okay wor
等左唔算好耐就入得房
打左3針麻醉 打嘅時候係有啲痛 但接受到 平時M痛仲痛
同埋覺得佢講野都唔粗魯 剝緊隻牙途中仲有講「good啊仲差少少姐」
剝個時係feel到有壓力落個下顎 但又未至於粗暴
不過我都係人生第一次去牙醫診所剝牙 冇比較唔知啦
整體唻講覺得都okay 好快手
可能真係睇彩數
同埋我比力咬左30分鐘紗布 依家就冇點流血 可能真係要比力少少咬

上網睇就好似係拆箍先拆

箍牙成日比啲釘整損 點搞 整到損哂生哂飛滋腫鳩埋

我而家個口既左面都係腫左 係咁勾肉

腫左
咁有無痴啲牙蠟
如果係勾肉，唔係刮肉既話要同醫生講
佢有幫我adjust過

book左聽朝去睇
每一下講野好似要格硬扯開d肉咁

我完全明白你
你無拎牙蠟咩？？

有用啊 痴左係釘到
但都係咁樣
我懷疑係幾條鐵線夾到肉

拎啲蠟痴埋係條線度
聽日再攞多盒啦

你地刷牙個時會唔會刷走左d蠟架
一日用一次應該都好快會用完

用完咪再攞囉
唔好刮到損晒
你岩岩上箍？初時係用得多架喇

前幾日先上炸
左邊勾到生左幾多飛之又損
但右邊又完全冇覺得括

我諗我個case有啲似你，可唔可以比多少少醫生嘅資料我參考下？

我初期上箍都係咁
要痴埋係條鐵線到
刮到一生就4,5粒咁泥 仲要好大粒
箍左3,4個月左右就開始無咩點再生飛滋了

因為其實好多人都話我唔哨
食野 講野 果d完全冇問題
只係自己成日睇自己排牙唔順眼 覺得可以入 d (順便瘦面)
所以如果因為呢個原因要剝4隻
好似有d無謂 又傷到自己身體咁

(雖然個醫生話箍完咬合會俾而家好
但其實我不嬲咬合都冇乜問題)

如果係為瘦面真係唔好，無謂
老咗嗰陣骨膠原流失好多人都特登打針打返漲塊面
其實我啲牙都好少問題 但淨係想望落整齊啲先走去箍
同埋唔想嘴突先剝牙

我有小小咀突
所以唔笑果時嘴角向下 感覺有點惡
同埋 d牙好大隻&係正方形(正常應該係長方形) 個牙醫話我一隻牙做得人隻半.......所以就哨左出黎
我排牙齊既 係少哨 細細個小學都而家都睇自己排牙唔順眼....
大個諗住有錢就去箍啦 點知要剝4 隻好卻步......

我刮到生咗6粒飛滋

啲牙罅越黎疏 尤其門牙
幾個月無得覆診 進度停滯都算 仲又要拖長幾個月
唯一安慰嘅係而家可以戴口罩遮遮

我排牙只係門牙有d凹入去
上排牙2~3個月好快齊左
但下排又加彈弓又拉橡根
前後搞左成年都冇齊過
我隻牙又比佢彈左拉右
好驚佢甩

有無巴媽打們箍緊牙果陣生智障齒
我生緊 唔係打橫 但啲牙肉發炎
可以點好

呢度應該無媽打

你o係邊度箍？
大學？

如果係隱適美就玩完

注意下吸收多啲vitamin C 有助牙肉健康 心理上都冇咁驚

自鎖啊其實係我衰 成日刷唔乾淨 上次用水牙線唔小心沖到就好痛

睇左牙醫未？
如果要拔牙咪要重新箍過？

話說retainer 爛咗係咪要整返個新？
小弟拆咗cool同戴retainer都有接近兩年了

最尾個陣真
剝完牙瘦左面一樣咁樣衰 冇得再抵賴

metoo, sad but true

我上左箍一個幾月咋下面生緊 下面未上箍

我都知想知如果箍緊生智慧齒會點架
本身上面有兩隻一路都有生緊出黎暫時都正常生長夠位，但下面有兩隻隱藏嘅出都未出

利申：未開始箍，呢排搵緊唔同醫生做consultation，但本身自己算係複雜case，好擔心上咗箍再生智慧齒就gg

你已經箍完了？

我都會去李醫生度consultation，之前問咗一個絲打做介紹人。另外，亦對康齒堂曹醫生有興趣，即日confirm會平幾多？但要去幾個醫生度做咨詢，好難即日confirm喎

我箍傳統都可以剝智慧齒

可以照剝架
你生智慧齒唔剝
仲要麻煩到醫生幫你換鐵線
又要就返隻牙驚整到佢
佢發緊炎一hi到就爆血又要去吸哂血先做到野
所以我中途係剝左一隻
另一隻依家出緊，都準備剝

兩個醫生都bk咗下星期做consultation呀，我一定要剝牙case黎，但康齒堂好似已經冇咗介紹人優惠
咁你最後係冇箍到，而家又再去做consultation？

我前排有講過佢手勢好差
整到我塊面出曬紫根
痛足兩個禮拜

脫牙一個禮拜後去拆線
我有同姑娘反應過問題
佢地仲死兜話係正常反應

拆線果陣我記得有兩條線
醫生剪左一下就叫我走
我話有兩條，佢唔應我
我話想睇鏡睇下
個護士即刻打開門趕我走
我焗住要係出面咁多人面前唔戴口罩
係門口度望下有無剪漏線

因為佢趕時間ma, 一打完麻醉即刻開刀
其他醫生唔會打咁多枝，打完等一陣再掂下排牙，問你有無感覺先開刀

我箍完5年
有剝4隻齊
但係上唇都係短
仲係會合唔埋個嘴
雖然唔係好肉酸
但係有冇巴絲知道有咩方法改善？

如果個case 複雜搵Oral & Maxillofacia
我個手術做左7個鐘...

其實可唔可以自己剪 去坐低等一個鐘剪條線

手術前後

咦原來要冰敷3日

就係求其縫先可以
5-10分鐘剝隻牙
佢呢個價格

追我故
個牙醫仲諉過於人話一早話左我知
有閪咩

會唔會變咗倒及加嘴突

Cool緊牙
當年有牙醫話唔做手術都可以搞㼖出黎
之後consult個真 Oral & Maxillofacial Surgery 口腔頜面外科 話要做手術
最後你睇到上/下顎都有做到
下巴順手介前左 + 剝晒智慧齒
前後做左7個鐘入左一日icu

所以你地應該睇Orthodontics 牙齒矯正科專科
睇General Register真係水你

前後要幾錢?

想問下大家上箍頭幾日講野方面有冇影響
我上顎上完箍之後果日要present

Refer左去HA做$120
私家做過50萬

如果要講英文，有啲音會發得辛苦啲，有剝牙會有漏音
我後日有oral speech 計4分1 gpa

醫生幫你refer又真係幾好
之後箍牙係去返私家？

我都係淨上上排先，初初幾日門牙突別敏感 一唔小心咬下都驚出事至少兩星期後先好啲

仆街啦今日去睇 話我飛滋爛得太勁 重未落得鐵線 話可能箍唔到會整爛哂D肉
我未落釘個陣已經成日生

點解唔係釘同箍一齊上嘅
利申箍之前咁啱生咗粒飛滋 箍完整損咗 過多幾日又好返

箍牙都係HA
可以自己出去搵私家箍
不過我個case比較複雜
出面未必接，醫生都叫返我係HA搞
有機會要做多次手術

箍緊牙，其中一隻門牙同側門牙間中有啲刺痛，尤其係飲凍水，有冇人試過？兩隻牙中間有少少黑三角，另一邊就無，擔心係牙肉萎縮

好葡萄

你指三角位牙肉出現深紅？ 我之前其中一邊隻小臼齒要向返外拉都係咁，另一邊反而冇

希望到時講野生性啲唔好比人笑

下咁嚴重
點解會唔係連鐵線一齊上架

新人留名
我一笑就露牙銀
係咪一定要做落骨針個隻
依家我都唔敢笑
成日比人笑 合埋口笑
影相又唔敢露齒

有無邊間推薦又平
筆直30k最好有得分期

主要想落骨釘 求醫生推薦

試下每日食維他命C supplement 會好得快啲

其實我d牙都算齊 不過有隻犬齒好核凸好尖
想剝走佢 同埋想收入d個咀

我係喺旺角TOP商場某間診所做Invisalign go
1月中consult 用部機掃描咗我啲牙 然後兩個星期後俾咗條片我睇箍牙嘅過程同效果
2月頭我就俾咗大訂
嗰陣約我3月頭上箍 但到依家都未上到
問佢就話速遞公司未寄 有好多貨要check
Wtsapp又成日唔覆

再加之前喺其他post有人都話係做invisalign go 佢有照x光又有印牙模
但我乜都冇 淨掃描咗成排牙
請問冇印牙模 牙套遲遲未到手係咪正常架？
好驚佢係呃鳩我定點
雖望好似唔多關箍牙事 但都希望有好心巴絲可以解答下我真係好擔心

查實呢個時勢應唔應該去cool牙呢？ 想趁而家冇乜嘢做辛苦咗佢先但係又驚衛生問題

穩陣d唔好啦

想骨釘筆直得30k邊到有得箍
mk鄧包骨釘既 但應該睇case計價
你預起碼35k啦
我唔落都36k

同埋落唔落骨釘好似唔係你話事 你咁既情況應該好少事

有冇人睇過杜銀發？
上次consult 佢都斯斯文文&解釋得好清楚
上網睇佢係政府高級牙醫嚟

剝牙佢話會剝埋每隻$1500

consultation無影響喎應該，我有照去波波、李醫生、康齒堂游醫生同曹醫生做consultation，但有啲係話可以比訂金留位，之後再開始療程

1.5k可以剝到上排智慧齒 剝小臼齒黎講小貴

請問矯齒科剝牙技術係唔係好 d？
因為其實佢箍牙50k (減左3k xray 錢) 我覺得都合理

照道理專科醫生一定好過普通既
50k唔錯啊個價

不過1.5k *4=6k
再加53k
其實差不多6萬了

剝牙可唔可以另外出去剝？

1500出面可以剝到兩三隻牙啦

唔知呀
因為我係上年7月去睇嘅
佢果時話剝牙都係同一個醫生剝
我估佢剝果時起碼知道剝完整體排牙係點， 會好啲?

因為要落4隻牙所以諗到而家都未決定好

唔關事架 你consult左 佢話你知剝邊隻
你咪出去同個醫生講你要剝邊隻
箍牙真係唔好拖

我都唔想再拖落去啦
但剝4隻

會唔會用橫顎桿？ 我上顎用左橫顎桿頭嗰一個月講野好似黐脷筋咁講GU變左DU

牙醫冇提過呢樣野
如果佢到時話要既話睇下可唔可以同佢夾

剝四隻路過
牙醫幫我分兩次剝 左一次右一次
唔係話好痛既 止血都兩三個鐘止到
食野集中用一邊 唔好太大動作就得
不過食完野會撩牙撩到懷疑人生個牙窿點都有野攝到入去

佢都係咁同我講
剝完一面過1星期再剝第二面

btw 請問你係真係好哨好亂所以剝
定純粹少哨想靚 d ?

因為我覺得為靚剝4隻牙傷害身體好似有d唔太好

overjet 8mm既大哨上下兩排門牙去到廿歲仲係鋸齒
絲如果唔剝牙就箍既話可能效果冇咁好睇

鋸齒+1
重要門牙崩左少少
唔知overjet 幾多

重要d 牙好大隻&正方形

睇黎我都要去馬了

但剝牙方面可以周圍格價同睇評語先

好呀
多謝你同焦糖忌廉奶既分享
令我終於有勇氣去剝牙 haha
過左肺炎我就會再問下個醫生關於剝牙方面
睇下去佢度剝定點先

thanks a lot

通常有掃描就唔洗印牙模都ok

遲遲未到就真係佢地診所先知個process做到邊

唔影xray箍我就覺得做法唔係咁理想

胡醫生話因疫情關係而家唔做新症住，本身book左2月，推遲到3月，今日打黎話要再推遲到5月
我想去港島做巴打有無推介

終於番咗去牙醫度搞拮肉條鐵線，仲特登痴粒膠波波係線尾

呢度成日推嘅波波同李醫生喺港島都有診所，btw，巴打我都係港島，等我睇晒咁多個醫生嘅consultation再話你知佢地點

都好
唔該巴打

明明自己拖左廿幾年都唔去箍牙
而家睇完醫生就愈來愈想快D上箍

膠波波

有無人知有無牙醫可以用現金分期

我嗰間係現金分期 不過喺天水圍

same here
好想快啲見晒堆醫生決定揀邊個
但同時又有少少淆因為我要剝牙

我已經揀好等上箍

有無details你係箍傳統？箍得好無？

應該好多都肯現金分期
有D牙醫仲指明剩收現金

因為我問左兩間都淨係收信用卡分期
我又唔想碌卡

我箍傳統陶瓷 剝左四隻牙
Total $42000 包一次洗牙
手勢還好，醫生幾好人
不過唔算好滿意，下排剝左隻門牙同小臼齒箍左半年都未收到窿，好驚自己之後會後悔剝門牙

箍緊傳統 今次返去換 好刮肉 搞到生咗好多飛滋
我Case複雜 有牙醫朋友寫信去聯合醫院
每次去覆診80蚊

睇左好耐資料 前日終於決定箍 一身鬆
想問下如果我淨係consultation左一個醫生就決定，
會唔會太傻 因為我based on環境 衛生 姑娘 醫生專業 地區 reputation 決定

same here
不嬲都知自己要箍牙但嫌麻煩 所以小學拖到大學
一的起心肝搵資料睇牙醫 feel到自己真係做得成呢樣野就會好期待

絲既然有咁多因素要考慮就唔爭在問多幾間啦
我都問左三四間先篩選到

有得痴野係線尾咁好
長期比線尾插肉

你問下醫生
或者用蠟痴住條線尾

睇咗好多資料點解唔爭在consultation多幾個醫生，都係用多幾日時間姐，始終排牙好重要，睇多幾個醫生當聽下唔同意見再決定無壞架喎，我自己睇4個，仲擔心會唔會太少

4個專科？

唔見左固定器 打返去話淨係上排都要2500
有冇人試過唔見固定器整返??要幾錢??
如果去第間牙醫整得唔得??

唔太熟哩種新技術 不過可能肺炎影響d廠訂造過程？
（不過傳統都會照x 光呀 你係咪細case唔洗大執先用揀哩種技術？）

第15個

有冇屯門既推介？
想改善嘴凸

我李醫生箍牙
早日最尾粒釘甩左成條鐵線飛左出黎拮住啲肉咬唔撚到野
今日walkin問 個姑娘叫我覆診個日先睇 佢地好full乜乜乜
我仲有成三個禮拜先睇 點頂？

帶無名？

搵返

有痴蠟
長左dd既話都會插損口腔的肉

點解要剝門牙既

我都試過甩釘 條線飛出黎
開口咬到條線 好難受

間野唔比你返去整咁衰既
你同左佢講仲有三個禮拜覆診都唔理你？

你同佢講我好痛流哂血
請佢幫手zip個最快既時間

過年果陣我都係咁
我自己剪短咗條鐵線

勁
之後覆診幫你換過條？

ching我consult左了 60k傳統加骨釘包mok牙 +4k透明
我要諗多陣先 兩個醫生嘅plan差唔多
兩個差唔多價錢但胡醫生比我感覺好似pro d
雖然黃醫生都nice 有解釋得幾詳盡

唔會啊 既然你覺得佢好，又滿意條件咪去囉
我係咁諗，即係如果你對嗰個醫生覺得放心同埋滿意就可以做決定啦
但係如果你對個醫生有少少猶豫嘅話就可以去睇下其他

唔照X-Ray有啲離譜喎

會唔會第二間診所free啲
klb個間李醫生多係到所以個期多啲
我之前bk consult tst要等1個月
klb 2日就有位

剝完智齒但覺得條線縫歪左
有一邊被𠝹開既牙肉係可以lam到起身
姐係好似縫漏左1 part咁 依家啲牙肉有d白左
係咪唔會再生返埋

我想問有無人係上咗箍再mok吖ga

我見上網youtube介紹有人會上咗箍幾個月先再mok牙

上左箍兩個月剝牙

最近覆診起一隻大牙舌側上咗粒粒
而家吞口水都係咁割到條脷

佢問我幾時覆診 之後我答左 都係咁
明明我去個陣咁早都冇人等緊
之後再打多次電話返去比啊姑娘hea9我
諗緊好唔好自行了斷剪咁啲佢

有吖我話好痛 之後佢話真係好full
然後我問每唔每有其他日子可以方便睇
佢覆依家大圍淨係開禮拜三 排比我覆診個個期已經係最早
咁我係咪要多謝你吖

好我仲考慮咁mok牙定磨牙好，因為排牙就咁望落去都齊 但側面望就有上下門牙有d突 ，下巴就有小小後縮 想下巴靚D好似都係要靠mok牙先做到

如果要換釘既話 佢啲模啊工具啊會唔會係原址
聽日試下打去問下先

下排門牙加一隻犬齒打橫一排生 梯形咁款
牙醫話剝門牙收得快啲

箍好之後會唔會唔對稱

其實係點解我都係上咗箍先箍 冇問到醫生點解

上左一星期剝 醫生話易啲剝喎

4k u mean陶瓷？
我聽日去倒模

聽你咁講都好想去consult dr wu
但consult專科真係好那脷

我都係今日覆診 然後約左29號下次 今日開始用橡筋 想問問有冇人會箍住橡筋食野

2個月無覆診 條中線開始亂咁黎
下個星期先有得覆診

我都擔心過呢個問題，不過未箍之前都已經唔對稱，同埋下排牙應該冇咁明顯，說服咗自己
本身個窿都幾細，點知成半年都未收到

箍左幾個星期，
發現原來洗牙之後自己有d 黑三角既問題（兩隻牙之間有個小黑洞）係咪無得救

想問consult正常幾錢左右？

咁快倒模啦 咁幾時剝牙？ 不過我都應該會揀dr wong
兩個醫生treatment plan都一樣 係價錢差dd姐

我consult 過2間專科1間普通

第一間專科$500 摸2摸跟住講唔夠5分鐘就搵護士同我繼續講

另一間本身打電話去話$500consult
點知去到個醫生話要照xray &倒模(呢度$3000)
走唔到 結果$3500落樓

但真係講解xray& 牙摸果時個醫生講解得超過詳細
講埋箍完會點樣影響嘴唇 etc

普通果間係我響銅鑼灣有間透明牙箍體驗館果度介紹既
所以唔洗consultation fee
同埋佢都有scan 曬成排牙比你睇話有咩問題
但講多2講我話考慮下就黑面
同埋2個專科都話要剝佢話磨就 ok 我就覺得有小小流咁

之後到d 護士又係勁串咁話如果你窮可以無限分期
講完價錢就走

牙醫話上左箍隻牙會鬆左易剝左

多謝你打咁多字覆我
我約咗間非專科$1500包兩張x-ray

haha 唔洗客氣
我以為非專科consult 應該$1000樓下？

就係聽完我覺得好似有啲貴先上嚟問問

下星期
岩岩倒完
最後58k全包confirm

有冇揀陶瓷？

冇 冇咩所謂
利申Fg失業

我約果間都係同價包2張x-ray

如果你窮
咁串

Sorry錯重點

恭喜 可以痴定啲蠟
唔好再刮到

我都覺得勁串
可能聽到話我考慮下佢就覺得我玩野掛

957 了
1001記得開post

如果係我 會好嬲

我聽完都嬲嬲地
但就咁走左
廢鬼事同佢理論

都痴線架個姑娘

你哋可以相認 我都月尾but not 29

係好貴 之前有間非專科箍牙價錢30,000樓下
但係consultation要2700 所以我冇去

希望唔好再甩啦

其實整返入去好快
10秒都唔洗

到時返工可能要見客就就唔同講法
佢話大概箍幾耐？

24-26mos
有機箍完都未搵到工 唔驚！

我係上年12月尾打去約做consult
佢話排到有就call我
我2月見未有 打過一次去摧
之後3月又打多次問
過兩日就有了

竟然係咁
係咪有介紹人會易d排到？

個牙醫咁勁要排期

我黃偉光+埋 CONSULT 67k

想問下巴絲們 你地較緊完個箍之後 頭一兩日feel到緊之後 會唔會過多排又feel到啲牙酸酸地緊緊地？

今日第一日上箍
唔覺痛 所以照食肉同菜
發現無乜力
然後食完清潔牙縫時發現甩左一粒牙釘..

即日甩左粒牙釘..
請問係咪常見..即日就甩

我都係今日第一日上箍
箍完個刻都覺得無咩野
但夜晚就開始酸軟
唔郁唔講野都隱隱作軟
食野又無力
係咪忍下就會過

一齊加油
我係傳統鐵粒 .. 咁快甩有點不安
星期一約左剝牙 好淆呀

有無打去牙醫道問下 甩左點搞
巴打箍左牙先剝牙？剝邊隻？
我都係傳統鐵個隻 但唔係要剝哂牙先上箍既咩？

啱啱先甩 牙醫診所收左工了
醫生本身話可剝可唔剝 ，但剝左當然會多位活動啲
預計一剝就剝四隻，上下左右既門牙數起第四隻
上次洗完牙再同我講話，上左上面箍先再剝..
好彩爬文搵到都有其他人上左先剝
揀得佢就唯有信佢 希望順順利利

1001記得開post

應該唔關事 係可以純粹佢個到d staff hea hea貢唔催一催佢都唔認真排時間比你consult

有可能係咬合不正所以一上就咬甩
亦可能係痴得唔好所以甩左
你要即刻打返去診所book
唔係既話呢個月係白箍

不如樓主依家開定新post先

收到.. 聽日即刻聯絡翻診所
好彩本身都約左星期一剝牙

我都想箍李醫生 但打左好多次去諗住預約consult都無人聽